覺唔覺朝早食早餐既人好撚on9？？

正常香港人邊有時間
呢類人多數都係大陸仔或者社會垃圾嚟
捱一陣都放lunch啦

樓主無得去大家樂食早餐，依家嬲嬲豬

朝早食晚餐on9啲

你無錢食？

時間就係金錢

你冇時間食咪啫係你冇錢食時間就係金錢

師兄又秒樓主

唔化算姐

通常訓到12點 慳返一餐

有研究話食早餐既人會比唔食早餐既人聰明
怪唔得樓豬係樓豬

錢愛黎洗嘅

我月入4m

佢唔會明

人地同你講緊早餐同智商既關係
你講自己月入幾多把撚咩
睇黎唔食早餐真係會變弱智

樓豬賤過畜生
早餐都無得食
好撚慘

樓主主人有俾野佢食

做慣社畜？

肉酸仔

你太蠢唔明 算-.-

笑撚左
到底係邊個唔撚明

笑到你白卡？

咁都唔明
你係咪中國人

究竟係乜撚閪人先會周街問人係咪白卡

你駁嘴駁到樓主無聲出

琴晚冇教好訓
依家好撚燥
最岩屌柒樓豬呢d傻閪

你真係好攰 同蠢人溝通唔到

教都訓唔好 食早餐有撚用咩

傻啦 我都冇諗過同你溝通
我淨係諗住屌你咋麻

做人最基本既野佢都冇

你完全駁唔到...

又多一條傻撚
訓得好先可以食早餐?
咁訓街係咪一世唔撚洗食早餐?
定係你想講佢地食野都冇閪用?

你柒左就縮返入去啦好肉酸

傻閪永遠唔知自己衰乜

你要返工嘅就on 9囉，我唔洗做揸車入去西貢慢慢嘆㗎啡咪寫意囉，捱多一陣啦

你垃圾姐

阿古路

係嬲嬲狗

垃圾？

無時間食早餐 ❌
早啲起身食早餐 ⭕️

咁做地盤果啲點？真係會血糖低架喎

吃飯都係on9，正常人邊有時間，用瞓咗覺用胃喉吃就OK

覺
所以我夜晚先食早餐